---
title: "Fate Masters Episódio 26 - Ao Vivo: Estado do Fate 2016"
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2016-12-23 10:55:00 -0200
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'Anna Meyer
 - Luís Cavalheiro
 - Alain Valchera (___Algoz Especialmente Convidado___)
podcast_time: "120min"
itunes:
  duration: 2:00:42
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMasters26AoVivoEstadoDoFate2016/FateMasters26-AoVivoEstadoDoFate2016.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMasters26AoVivoEstadoDoFate2016/FateMasters26-AoVivoEstadoDoFate2016.mp3
     size: 115209794 
iaplayer: FateMasters26AoVivoEstadoDoFate2016
youtube: f7kHh-WVRHE
soundtrack:
  - music: Ambient Pills
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
  - music: Ambient Pills Update
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
---

E encerramos 2016 com um Fate Masters totalmente especial, gravado ao vivo: uma sessão de perguntas e respostas sobre Fate no Brasil, no mundo e sobre RPG em geral, envolvendo os Fate Masters Fábio Costa, Rafael Meyer e Luís Cavalheiro, contando com a presença do Algoz especialmente convidado Alain Valchera, da Solar!

Falamos sobre novos cenários, novidades, sobre o financiamento coletivo, sobre a 2ª Edição do Fate Básico no Brasil, Ferramentas de Sistemas, e muito mais.

Também foram convidados o Matheus Funfas da Solar, o Filipe Cunha da Pensamento Coletivo (Jadepunk) e o Fábio Silva, do Conexão Fate, mas infelizmente eles tiveram problema de agenda e não puderam participar.

Agradecemos a todos que participaram ao vivo e a todos os ouvintes, e preparem-se que em 2017 o lema ___"Quanto Mais Fate Melhor"___ vai ser ainda mais evidente!
